人大左 成日都回憶往事

每次諗翻都有種心痛嘅感覺 因為已經翻唔到去以前嘅時光